2018DSE 到底點溫ICT

求救

第一本書嘅（Software）：
開下啲word、Excel嗰啲玩下
第二本書嘅（Hardware）：
拆咗部電腦再砌返佢
第三本書嘅（Programming）：
將你打開啲game嗰啲程式開嚟研究下點運作

Data Structure
Design Pattern
Assembly
Multi-thread
Socket
Machine Learning

你打開份pp mock 唔識邊d 咪溫囉屌問埋d 垃圾問題

ICT 唔洗識咁多

臨近DSE,多左好的呢d廢post
2018 DSE 到底點溫xxx
睇到就想入黎屌兩句
你地呢d廢材以為溫幾個月就想溫到人地溫幾年咁勁？
醒下啦！